<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>nguyentamtri &#8211; Marvel MCU</title>
	<atom:link href="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/author/nguyentamtri/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://tringuyentam.github.io/mywordpress</link>
	<description>Nguyễn Tâm Trí</description>
	<lastBuildDate>Thu, 03 Nov 2022 06:21:05 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1</generator>
	<item>
		<title>Đồng hồ nam login giá rẻ</title>
		<link>https://tringuyentam.github.io/mywordpress/dong-ho-nam-login-gia-re/</link>
					<comments>https://tringuyentam.github.io/mywordpress/dong-ho-nam-login-gia-re/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyentamtri]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 02 Nov 2022 05:52:01 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tringuyentam.github.io/mywordpress/?p=597</guid>

					<description><![CDATA[Top 7 Đồng hồ nam login giá rẻ 2022 Giới thiệu sơ lược về đồng hồ Longines Đồng hồ LONGINES&#160;– 1 thương hiệu tiếng với những chiếc đồng hồ thanh lịch, nghệ thuật, truyền thuống, chính xác và sang trọng xuất xứ từ Thụy Sĩ một đất nước như các bạn đã biết quá nổi [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<h2><em><strong>Top 7 Đồng hồ nam login giá rẻ 2022 </strong></em></h2>



<h2><strong>Giới thiệu sơ lược về đồng hồ Longines</strong></h2>



<p><strong>Đồng hồ LONGINES</strong>&nbsp;– 1 thương hiệu tiếng với những chiếc đồng hồ thanh lịch, nghệ thuật, truyền thuống, chính xác và sang trọng xuất xứ từ Thụy Sĩ một đất nước như các bạn đã biết quá nổi tiếng về đồng hồ. Chiếc đồng hồ Longinese đầu tiên được xuất hiện vào năm 1832. Longines đã chứng mình họ là thương hiệu hàng đầu Thụy Sĩ.</p>



<p>Do đó, việc chọn được một địa chỉ mua đồng hồ Longines chính hãng, được hãng ủy quyền tại Việt Nam là điều mà không phải ai cũng biết. Nếu muốn chọn mua đồng hồ nam Longines đẹp tại Hà Nội, bài viết sau sẽ là tất cả những gì bạn cần!</p>



<p><em><strong>Đồng</strong> hồ nam login <strong>fake</strong></em></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img decoding="async" loading="lazy" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-login-nam-gia-re-1.gif" alt="dong-ho-login-nam-gia-re" class="wp-image-601" width="516" height="285"/><figcaption class="wp-element-caption">dong-ho-login-nam-gia-re</figcaption></figure></div>


<h2><strong><em>Một số đồng hồ login nam giá rẻ</em></strong></h2>



<h2><strong>1. Longines Master Collection L2.628.4.57.6</strong></h2>



<p><em><strong>Đồng hồ nam login giá rẻ</strong></em></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:24% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="300" height="363" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-login-gia-re-ngon.jpg" alt="" class="wp-image-604 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Sau đây là <strong><em> Top 7 Đồng hồ nam login giá rẻ 2022</em></strong> L2.628.4.57.6 là mẫu đồng hồ đẳng cấp không chỉ dành cho những vị sếp trẻ tuổi trong môi trường kinh doanh mà còn rất lý tưởng cho các dịp mang ý nghĩa truyền thống như Tết Nguyên Đán. Mẫu đồng hồ vừa thể hiện sự thành đạt, thành quả gặt hái được của họ trong một năm qua, vừa thể hiện sự chỉn chu, lịch sự của người đeo và thể hiện sự tôn kính của họ với các bậc trưởng lão, bố mẹ, ông bà khi đi chúc Tết. Điểm nhấn của phiên bản đắt khách này chính là vật liệu chất lượng như: kính sapphire, thép không gỉ 316L, 12 viên kim cương có tổng trọng lượng 0,055 carat…</p>



<p>L2.628.4.57.6 được trang bị bộ máy L888 tự lên dây cót. Bộ máy đi kèm với khả năng dự trữ năng lượng được cải thiện trong 72 giờ so với thời gian chạy trước đó là 64 giờ của các phiên bản cũ. Nó cũng đi kèm với một lò xo cân bằng silicon để bảo vệ khỏi lực từ trường, chống từ tính để đảm bảo độ bền, độ chính xác và tuổi thọ cao hơn.</p>
</div></div>



<h2><strong>2. Longines Master Collection L2.755.5.57.7</strong></h2>



<p>Với kích thước 38,5mm, Longines L2.755.5.57.7 là “á hậu” cho những chủ nhân có cổ tay nhỏ đến vừa phải và thích hợp cho nhiều độ tuổi khác nhau từ trẻ tuổi đến trung niên. Khi diện mẫu đồng hồ này trong dịp đầu năm, phái mạnh sẽ trở thành tâm điểm như chính cách mà&nbsp;<em><a href="https://donghoduyanh.com/dong-ho-dc593/dong-ho-vo-vang-18k.html" target="_blank" rel="noopener">vàng 18K</a></em>&nbsp;và kim cương xuất hiện trên sản phẩm.ột số điểm đặc biệt khác của mẫu đồng hồ nam Longines này mà bạn không thể không nhắc đến:&nbsp;</p>



<p><strong>M</strong>ột số điểm đặc biệt khác của mẫu đồng hồ nam Longines này mà bạn không thể không nhắc đến:&nbsp;</p>



<p>&#8211; Vòng bezel bằng gốm có gờ xoay một chiều, được mạ vàng PVD. Thiết kế này giúp người dùng dễ dàng xử lý các thao tác, dễ cầm nắm khi ở trong môi trường nước.&nbsp;&nbsp;</p>



<p>&#8211; Mặt số màu xanh độc đáo, là màu hot nhất của năm. Cọc chỉ giờ phủ dạ quang Super-LumiNova giúp cho việc xác định thời gian không gặp phải bất kỳ trở ngại nào ngay cả khi trong bóng tối.</p>



<p>&#8211; Kính sapphire với lớp phủ AR chống phản quang</p>



<p>&#8211; Giá niêm yết sản phẩm: 47,520,000₫. Xem địa chỉ mua đồng hồ Longines!</p>



<p><em><strong>Đồng hồ nam login Trung Quốc</strong></em></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img decoding="async" loading="lazy" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-lo-gin-nam-gia-re-110.png" alt="dong-ho-lo-gin-nam-gia-re-110" class="wp-image-606" width="543" height="540"/><figcaption class="wp-element-caption">dong-ho-login-gia-re-1</figcaption></figure></div>


<p></p>



<h2><strong>3. Longines Master Collection L2.793.5.77.7</strong></h2>



<p>Không cần phải lên tiếng, Longines L2.793.5.77.7 sẽ thay bạn nói lên tất cả.<strong><em> Đồng hồ nam login giá rẻ</em></strong> Đó là tiếng nói của sự thành đạt, của phong cách, của sự tôn trọng trong giao tiếp. Mẫu phụ kiện sẽ giúp cho nam chủ nhân tự tự tin đón Tết, khoe thành quả một cách khéo léo với họ hàng, người thân, bạn bè, đồng nghiệp…Đây là một chiếc đồng hồ cao cấp được hãng trang bị kim cương và vàng 18K “đắt xắt ra miếng”.</p>



<p><strong>V</strong>ới các phiên bản 3 kim/lịch (40mm và 42mm) và đồng hồ bấm giờ (42mm), những cỗ máy thời gian mới xuất hiện với mặt số màu đen mờ, bạc nổi hạt hay xanh chải tia,&nbsp;<a href="https://donghochinhhang.com/blogs/tin-tuc/suc-manh-cua-cosc-la-gi-tai-sao-dong-ho-longines-record-lai-duoc-san-2" target="_blank" rel="noopener">tất cả đều đạt chuẩn 5 sao của Longines (COSC)</a>&nbsp;và toát lên vẻ thanh lịch tuyệt vời.</p>



<p><strong>G</strong>iờ đây, các di sản của những nhà thám hiểm, phi công ấy đã được đưa trở lại cuộc sống thông qua bộ sưu tập Longines Spirit. Kết nối lịch sử với những phát kiến tương lai, các phiên bản mới này tận dụng những tính năng truyền thống từ đồng hồ phi công để kết hợp cùng đường nét và thiết kế đương đại. Tại đó, núm vặn ngoại cỡ, gờ nổi trên mặt kính, phông chữ trên mặt số, cọc số hình kim cương, hay kim baton phát sáng, chỉ là vài dấu ấn nổi bật nhất từ những ngày hoàng kim của lịch sử hàng không.</p>



<p><em><strong>Đồng hồ nam login Dây da</strong></em></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="807" height="645" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-login-nam-gia-re-002.png" alt="" class="wp-image-607"/><figcaption class="wp-element-caption">dong-ho-login-nam-gia-re-002</figcaption></figure></div>


<h2><strong>4. Longines Record Collection L2.820.5.72.7</strong></h2>



<p>Luôn nằm trong top đầu những sản phẩm bán chạy của hãng&nbsp;<em><strong><a href="https://donghoduyanh.com/dong-ho-dc593/dong-ho-longines.html" target="_blank" data-type="URL" data-id="https://donghoduyanh.com/dong-ho-dc593/dong-ho-longines.html" rel="noreferrer noopener">đồng hồ </a><a href=".">Longines</a></strong></em>&nbsp;tiếng tăm Thụy Sỹ, mẫu Record L2.820.5.72.7 được đánh giá cao không chỉ bởi nét thanh lịch, thiết kế tinh xảo mà còn là sự tân tiến, đi đầu về công nghệ. Phiên bản sở hữu bộ máy cơ chất lượng cao đã đạt chứng nhận Chronometer cấp bởi Hiệp hội kiểm định chất lượng đồng hồ Thụy Sỹ (COSC). Nó được coi là biểu tượng thành công, giúp mỗi chủ nhân khẳng định bản thân trong mọi hoàn cảnh hay tạo ấn tượng tốt với mọi người xung quanh trong các dịp quan trọng kể cả là dịp Tết Nhâm Dần 2022.</p>



<p><strong>G</strong>iờ đây, các di sản của những nhà thám hiểm, phi công ấy đã được đưa trở lại cuộc sống thông qua bộ sưu tập Longines Spirit. Kết nối lịch sử với những phát kiến tương lai, các phiên bản mới này tận dụng những tính năng truyền thống từ đồng hồ phi công để kết hợp cùng đường nét và thiết kế đương đại. Tại đó, núm vặn ngoại cỡ, gờ nổi trên mặt kính, phông chữ trên mặt số, cọc số hình kim cương, hay kim baton phát sáng, chỉ là vài dấu ấn nổi bật nhất từ những ngày hoàng kim của lịch sử hàng không.</p>



<p><em><strong>Bán đồng hồ Fake cao cấp</strong></em></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="977" height="650" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-nam-login-gia-re.png" alt="dong-ho-nam-login-gia-re" class="wp-image-608"/></figure></div>


<h2><strong>1 Số lưu ý khi mua đồng hồ nam login giá rẻ</strong></h2>



<p><em><strong>Đồng hồ nam login giá rẻ</strong></em></p>



<p><strong>H</strong>iện nay, chỉ có khoảng 3% đồng hồ Automatic Thụy Sỹ đạt chuẩn COSC. Để đạt được chứng nhận này, đồng hồ Longines Record phải vượt qua 7 cuộc thử nghiệm trong 15 ngày để chứng minh độ chính xác tuyệt vời của mình. Bao gồm:</p>



<p><strong>1</strong>. Sai số trung bình trong 1 ngày: từ -4 đến +6 giây/ngày.</p>



<p><strong>2.</strong>&nbsp;Đồng hồ được theo dõi mỗi ngày ở 5 điểm khác nhau (3 điểm theo chiều thẳng đứng, 2 điểm theo chiều nằm ngang). Trong vòng 10 ngày sẽ có 50 điểm và sai lệch không được quá 2 giây.</p>



<p><strong>3.</strong>&nbsp;Tốc độ thay đổi lớn nhất ở 5 vị trí khác nhau không vượt quá 5 giây/ ngày.</p>



<p><strong>4.&nbsp;</strong>COSC trừ giá trị trung bình theo chiều thẳng đứng cho giá trị trung bình theo chiều nằm ngang, độ sai lệch phải nằm trong khoảng -6 đến +8s.</p>



<p><strong>5.&nbsp;</strong>Sự khác nhau giữa tốc độ lớn nhất trong ngày với tốc độ trung bình trong ngày không quá 10s/ngày.</p>



<p><strong>6.&nbsp;</strong>COSC thử nghiệm tốc độ đồng hồ chính hãng Longines tại 8 độ C và 38 độ C; sự sai khác về thời gian không được quá 0.6 giây mỗi ngày.</p>



<p><strong>7.</strong>&nbsp;Sai số lũy tiến: Sai số này được xác định bằng sai số giữa tốc độ trung bình trong ngày ở 2 ngày thử nghiệm đầu tiên và cuối cùng. Sai số lũy tiến không được vượt quá 5s.</p>



<p><strong>T</strong>rong vòng 15 ngày, khi đồng hồ vượt qua được 7 thử thách này thì sẽ đạt được chứng nhận COSC. Bởi thế có thể nói, COSC là đích đến mà bất kỳ thương hiệu đồng hồ nào cũng mong muốn có được.</p>



<p><strong>Đ</strong>iểm mạnh của Collection Record không chỉ ở bộ máy vô cùng chính xác, vô cùng “chất lượng” mà còn ở thiết kế đậm chất sang trọng. Kim cương, vàng 18K được sử dụng một cách thông minh, vừa tạo điểm nhất cho sản phẩm, vừa nâng cao giá trị của sản phẩm. Nhờ đó, Longines Collection Record rất được các quý ông săn đón.</p>



<p><em><strong>Đồng hồ nam login Dây da</strong></em></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="900" height="533" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-login-nam-gia-re.jpg" alt="" class="wp-image-609"/></figure></div>


<h2><strong>5. Longines Heritage Classic Chronograph Tuxedo L2.830.4.93.0</strong></h2>



<p><em><strong>Đồng hồ lòng zin cũ</strong></em></p>



<p>Được sản xuất một cách tinh xảo tại xưởng chế tác đồng hồ của Longines, tuyệt tác Record chiếm trọn spotlight bởi viền vỏ rất sắc và dây đeo demi vừa đánh bóng vừa hoàn thiện phay xước. Dấu ấn của sản phẩm chính là những cấu hình vỏ và dây có trang bị vàng 18K cùng bộ kim xanh thép nung rất đặc biệt. Ngoài ra, đó còn là sự vượt trội về độ chính xác của bộ máy cơ đã được cấp chứng nhận Chronometer. Vượt qua thử thách của thời gian, L2.821.5.11.7 là một biểu tượng trường tồn đem đến sự thanh lịch, đẳng cấp của nam giới trong những sự kiện quan trọng như Tết Nhâm Dần 2022.Các mẫu thiết kế của La Grande Classique có sự thay đổi đáng kể về size. Đối với nữ từ size nhỏ 24mm được nâng cấp lên 29mm. Đối với nam size 34mm được nâng lên 37mm. Đây được đánh giá là bước tiến thông minh của Longines, đưa sản phẩm đến gần hơn với khách hàng, phù hợp hơn với nhiều đối tượng.</p>



<p>La Grande thiên về thiết kế xu hướng tối giản với mặt tròn truyền thống, cặp kim Stick thanh mảnh, các cặp số dạng vạch cũng được in trực tiếp lên Dial có màu sắc đồng điệu với màu kim. Đảm bảo tiêu chí siêu mảnh Longines khi bỏ đi kim giây và cửa sổ lịch ngày.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="644" height="650" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-nam-login-gia-re-006.png" alt="" class="wp-image-610"/><figcaption class="wp-element-caption">dong-ho-nam-login-gia-re</figcaption></figure></div>


<h2><strong>6. Longines Master L2.909.4.51.6</strong></h2>



<p>Trong <strong><em> Top 7 Đồng hồ nam login giá rẻ 2022 </em></strong> Theo truyền thống của dòng sản phẩm đầu bảng – Master, nền dial của Longines L2.909.4.51.6 được hoàn thiện bằng vân Barleycorn – kiểu hoa văn lấy cảm hứng từ những cánh đồng lúa mì ở Saint-Imier, Thụy Sỹ. Bên cạnh sự thu hút của từng đường vân thì mẫu Master này được ngợi ca bởi thiết kế Moonphase đẹp đến nức lòng tại ô cửa sổ góc 6 giờ. Với mặt số màu đen và khung vỏ tròn dày dặn, phiên bản sẽ phù hợp với những người chững chạc, già dặn, biến họ trở nên thật phong cách, đẳng cấp khi xuất hiện trong mọi bữa tiệc, hội họp, ký kết hợp động cho đến Tết Nguyên Đán,…</p>



<p>Ngược về thế kỷ thứ 18 khi thời trang dần trở thành một trong những sự thích thú hàng đầu của phái mạnh, thay vì mặc những trang phục luộm thuộm, bụi bặm hay cầu kỳ, tại thời điểm đó cánh đàn ông dần chuyển sang các trang phục phong cách gọn gàng, ôm thân.</p>



<p>Dần dần việc lựa chọn phụ kiện để có thể hợp với trang phục càng trở nên quan trọng, nhu cầu sở hữu những chiếc đồng hồ mỏng, gọn gàng ôm nhẹ cổ tay dần trở nên tăng cao. Điều này đã dẫn đến việc các nghệ nhân phải khám phá, nghiên cứu những phong cách thiết kế mới nhằm phù hợp với xu hướng lúc bấy giờ.</p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="719" height="645" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-nam-login-gia-re-0088.png" alt="" class="wp-image-611"/></figure></div>


<p><strong>Đồng</strong> hồ <strong>lỏng zin Trung Quốc</strong></p>



<h2><strong><br>7. Longines Spirit L3.810.4.03.6</strong></h2>



<p><em><strong>Đồng hồ nam login giá rẻ</strong></em></p>



<p>Longines L2.910.4.77.6 được hình thành từ đôi tay tài hoa của người nghệ nhân, trở thành “người bạn đồng hành” của chủ sở hữu mọi lúc, mọi nơi. Đương nhiên, với một dịp thiêng liêng, ý nghĩa như Tết Cổ Truyền thì trên cổ tay của người đàn ông thành đạt không thể thiếu vắng mẫu đồng hồ này. Ngoài sự chói mắt của 13 viên cương cương trên mặt số hay kiểu dáng thanh lịch, nam tính thì phiên bản Master còn rất thực dụng bới tính năng lịch thường niên. Với cơ chế của loại lịch này, đồng hồ sẽ tự động điều chỉnh lịch ngày và lịch tháng. Bạn chỉ cần điều chỉnh lại lịch 1 lần vào cuối tháng 2 của mỗi năm.</p>



<p>Sở hữu khả năng sáng tạo không giới hạn, Jean-Antoine Lepine là người đầu tiên góp sức vào sự thay đổi đáng kể này. Ông chính là người đã tạo nên cuộc cách mạng trong cấu trúc máy đồng hồ, đặt nền móng cho sự phát triển của những chiếc đồng hồ siêu mỏng nam.</p>



<p><em><strong>Đồng</strong> hồ <strong>Thụy sỹ vàng Đức CHỢ TỐT</strong></em></p>


<div class="wp-block-image">
<figure class="aligncenter size-full"><img decoding="async" loading="lazy" width="922" height="648" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/11/dong-ho-login-nam-gia-re-13.png" alt="" class="wp-image-613"/></figure></div>


<h2><strong>Địa chỉ mua đồng hồ nam Longines đẹp tại Hà Nội</strong></h2>



<p>Longines là một thương hiệu đồng hồ Thụy Sỹ rất nổi tiếng nên sản phẩm của hãng này được làm giả rất nhiều. Do đó, việc chọn được một địa chỉ mua đồng hồ Longines chính hãng, được hãng ủy quyền tại Việt Nam là điều mà không phải ai cũng biết. Một trong những “mẹo” nhưng có độ chính xác 100% đó chính là bạn nên mua tại các showroom được đặt tại Trung tâm thương mại, điển hình như TTTM Tràng Tiền Plaza, Vincom Bà Triệu, Aeon Mall Long Biên.</p>



<p>Khi mua tại các địa chỉ này, bạn sẽ nhận được giấy tờ bảo hành toàn cầu theo đúng quy định của hãng. Giá sản phẩm niêm yết công khai, thông tin của đơn vị bán đồng hồ Longines cũng được xác thực trên website của hãng v.v Những “chi tiết” này sẽ giúp bạn an tâm hơn khi mua đồng hồ Longines.</p>



<p><strong>Đồng</strong> hồ nam login <strong>Automatic</strong></p>



<p>mua dong ho tai: </p>



<p><a href="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/cua-hang/">https://tringuyentam.github.io/mywordpress/cua-hang/</a></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tringuyentam.github.io/mywordpress/dong-ho-nam-login-gia-re/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Top 11 nhân vật mạnh nhất trong Marvel hiện nay.</title>
		<link>https://tringuyentam.github.io/mywordpress/top-11-nhan-vat-manh-nhat-trong-marvel-hien/</link>
					<comments>https://tringuyentam.github.io/mywordpress/top-11-nhan-vat-manh-nhat-trong-marvel-hien/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[nguyentamtri]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 19 Aug 2022 03:54:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://tringuyentam.github.io/mywordpress/?p=5</guid>

					<description><![CDATA[Gần đây, vũ trụ Marvel (MCU – Marvel Comic Universe) đã thu hút được rất nhiều sự chú ý của khán giả khi được chuyển thể thành phim. Nó hấp dẫn khán giả với hệ thống nhân vật đa dạng và sức mạnh không giới hạn, đặc biệt là nhân vật Thanos. Nhưng ít người [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-cover"><span aria-hidden="true" class="wp-block-cover__background has-background-dim"></span><img decoding="async" loading="lazy" width="900" height="1600" class="wp-block-cover__image-background wp-image-36" alt="" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/8913d6c0-77f7-4fe2-b04f-5c96717d5a32-1.jpg" data-object-fit="cover"/><div class="wp-block-cover__inner-container">
<p class="has-text-align-center has-large-font-size">MARVEL</p>
</div></div>



<p class="has-medium-font-size">Gần đây, vũ trụ Marvel (MCU – Marvel Comic Universe) đã thu hút được rất nhiều sự chú ý của khán giả khi được chuyển thể thành phim. Nó hấp dẫn khán giả với hệ thống nhân vật đa dạng và sức mạnh không giới hạn, đặc biệt là nhân vật Thanos. Nhưng ít người biết rằng trong vũ trụ Marvel còn nhiều thực thể khác mạnh hơn cả Thanos. Vậy đó là ai? Hãy cùng điểm qua 1 số nhân vật mạnh nhất marvel hiện nay nhé!</p>



<p class="has-x-large-font-size">11/ Gorr ( Kẻ diệt Thần)</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:24% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="1440" height="2560" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Gorr-Thor-Love-And-Thunder-4k-Wallpapers-_-hdqwalls_com.jpg" alt="" class="wp-image-21 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size">Mang cho mình Thanh Gươm của Knull 1 trong những thực thể mạnh nhất marvel comic Gorr đã 1 mình giết hàng ngàn vị thần. Trong hàng ngàn năm, hắn đã đi từ hành tinh này sang hành tinh khác, giết chết toàn bộ những vị thần ở nơi mà hắn ta đi qua là nổi khiếp sợ của các vị thần phải nói Gorr là 1 trong những nhân vật mạnh mẽ nhất mà Marvel từng sản sinh.</p>



<p class="has-medium-font-size">Mặc dù sở hữu một vũ khí toàn năng nhưng Gorr không phải là kẻ bất khả chiến đánh bại. Trong nguyên tác truyện tranh, Thor đã lao vào Godbomb, vũ khí mà Gorr đang chế tạo và có thể loại bỏ tất cả các vị thần. Trong khi quả bom đã được kích hoạt, Thor đã cố gắng phá hủy nó. Khi làm như vậy, All-Black đột nhiên được chuyển giao cho anh ta.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">10/ Thor ( Thần Sấm).</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 33%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="736" height="1308" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Thor_-Love-and-Thunder.jpg" alt="" class="wp-image-23 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size">Thor là con trai của vị thần tối cao và hùng mạnh, Odin Borson, người trị vì xứ sở Asgard phong phú và nữ thần Đất mẹ Gaea. Anh có khả năng điều khiển được sấm và biến đó thành sức mạnh của mình với trợ thủ là 2 cây búa Mjolnir và búa Stormbreaker có thể phóng đại sức mạnh của sấm đến mức tốt nhất anh có thể đánh bại rất nhiều kẻ ác như Gorr, trong trận đánh với Thanos 1 mình anh có thể đánh với Thanos 6 đá vô cực. Phải nói Thor là 1 trong những siêu anh hùng mạnh mẽ nhất của Avenger.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">9/ Hela ( Nữ Hoàng Địa Ngục).</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:33% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="800" height="1200" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Hela.png" alt="" class="wp-image-22 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size">Kẻ từng bóp nát cây búa mjolnir chỉ bằng một tay, Thật đúng là Hela có tuổi và vô số kinh nghiệm là lợi thế của cô ấy. Điều này là chắc chắn rồi. Nhưng sự khác biệt thực sự là chiếc Áo choàng của cô. Áo choàng của Hella giúp tăng cường sức mạnh và khả năng một cách quyết liệt. Đó là nguồn sức mạnh chính của <strong>nữ hoàng địa ngục Hela </strong>độc ác đầy dã tâm âm mưu thôn tính vũ trụ.<br>Hella có rất nhiều kinh nghiệm về phía mình. Cô ấy mạnh mẽ như thor về thể lực. Ngoài ra, cô ấy có sức mạnh thần bí rộng lớn ở một cấp độ khác với thao tác ma thuật của mình. Cô ấy có lẽ đã học được tất cả những kỹ năng và kỹ thuật trong các trận chiến và chiến tranh khắp<em> <strong>9 cõi thế giới</strong></em> khi từng chinh chiến bên cạnh Thần Odin. Cô ấy không chỉ dựa dẫm vào một cái búa <strong>thần mjolnir</strong> và sức mạnh đơn thuần, Cô thực sự quan tâm và say mê hơn trong các thao tác và phép thuật. Một cấp độ hoàn toàn khác nhau của nó.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">8/ Wanda (Scalet Witch). </p>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 32%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="736" height="1469" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/The-Scarlet-Witch-Wallpaper.jpg" alt="" class="wp-image-27 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Sau sự kiện Wanda Vision thì Wanda đã trở thành Scalet Witch cô sử dụng sức mạnh của Ma thuật hỗn mang từ cuốn sách Darkhold. Cô có thể 1 mình đánh bại Doctor Strange và các môn đồ của anh. Sức mạnh của Wanda giường như là bất bại như có thể bay và dịch chuyển, thay đổi thực tại Cô có thể giải phóng sức mạnh ma thuật để phòng thủ (tạo trường lực phép), tấn công, hay sử dụng những câu thần chú trong nhiều mục đích khác nhau như thao túng sinh học (điều khiển sự sống ở cấp độ tế bào nhằm tăng tốc độ hồi phục cơ thể hoặc tăng tốc lão hóa), dự đoán tương lai, nhìn thấy những thứ mà người khác không thể thấy và đưa linh hồn rời khỏi cơ thể (dĩ nhiên là vẫn dùng được sức mạnh ở cấp độ nào đó), tạo ảo ảnh, thậm chí là kiểm soát cả nguyên tố, các hiện tượng thời tiết&#8230; Hơn thế, cô có thể giao tiếp với người chết và hồi sinh họ bằng ma thuật.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">7/ Thanos </p>



<div class="wp-block-media-text alignfull is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:32% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="720" height="1280" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/download.jpg" alt="" class="wp-image-28 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Là một tên Titan khổng lồ với tham vọng biến trái đất theo sự kiểm soát của hắn, với sức mạnh vượt trội, có thể đánh tay đôi với Odin, khả năng cận chiến xuất sắc khi một cân ba và đè bẹp luôn cả Thor, Captain America và Iron Man, thông minh vượt bậc với tầm hiểu biết và đề ra chiến thuật để lấy 6 viên đá vô cực. Hắn là Titan có khả năng sử dụng thành thạo Găng tay vô cực và sức mạnh của viên đá vô cực để bán hành cho các siêu anh hùng. Khi sở hữu đủ 6 viên đá, hắn dễ dàng xóa sổ một nữa sự sống của vũ trụ gây nên một sự kiện chấn động toàn thế giới trong 5 năm. Thanos được coi là một trong những nhân vật phản diện mạnh nhất vũ trụ Marvel.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">6/ Dormammu</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 29%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="1000" height="1777" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Dormammu-Battle-Sion-Widjaja.png" alt="" class="wp-image-29 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Hiện tại thì trên màn ảnh, chúng ta có thể coi Dormammu là nhân vật phản diện mạnh bậc nhất mà Marvel đã tạo ra. Nếu như Ultron hay Loki chỉ mới mong muốn tìm cách để đánh chiếm Trái Đất, hay như gã Ronan trong Guardians of The Galaxy cũng chỉ dám xâm chiếm từng hành tình một thì sức mạnh của Dormammu lại ở một tầm cao hoàn toàn khác.Sức mạnh của hắn đủ để hắn có thể đe dọa tới cả vũ trụ, đủ để hắn có thể làm bất cứ thứ gì mà hắn muốn một khi đã sáp nhập được không gian Dark Dimension với thế giới các siêu anh hùng Marvel đang sống. Và để gây ra sự phá hoại mang tầm vũ trụ này, hắn cũng chẳng cần tới Infinity Gems như Thanos mà đơn thuần chỉ là sức mạnh của bản thân hắn mà thôi.Dormammu sử dụng lại hoàn toàn khác so với&nbsp;<strong><a rel="noreferrer noopener" href="https://gamek.vn/doctor-strange.htm" target="_blank">Doctor Strange</a></strong>. Bản thân gã được tạo ra từ phép thuật nên đối với gã thì việc sử dụng thứ sức mạnh cao siêu này dễ dàng không khác gì việc người phàm như chúng ta nhấc chân nhấc tay bình thường cả.Ngoài ra thì cội nguồn sức mạnh của Dormammu không đến từ vật chất thông thường và nó đến từ sự sùng bái, niềm tin của những kẻ tin theo hắn, cầu mong sự che chở, cứu rỗi của hắn. Và như vậy thì càng có nhiều kẻ khiếp sợ, đi theo Dormammu thì hắn sẽ càng mạnh hơn và đối với hắn thì sức mạnh không bao giờ là đủ nên hắn liên tục bành trướng thế lực và vũ trụ Marvel của chúng ta chính là một trong những mục tiêu của hắn.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">5/ Odin (Vị vua hùng số 1 xứ Asgard).</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 30%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="480" height="800" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Odin-marvel-comics-artwork-480x800-wallpaper.jpg" alt="" class="wp-image-24 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size">Odin là 1 vị thần hùng mạnh nhất trong Skyfather và thậm chí vượt xa họ, Ông đã đánh bại nhiều nhân vật khá nổi tiếng như Dormamu, rút linh hồn Mephisto, knock out Silver Surfer trong 1 chưởng, đánh bại Galactus, dễ dàng đẩy lùi Annihilus (người đã đánh bại King Thor). Thời trai trẻ, ông đã đánh Galactus bay mút chỉ trước khi rơi vào Odin sleep (trạng thái yếu nhất), một mình đánh bại cả 2 thực thể vũ trụ hùng mạnh của Marvel là Infinity và Eternity.</p>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Sức mạnh thần thánh:</strong>&nbsp; Sức mạnh của Odin chỉ dưới Thor (Vị thần sức mạnh), nhưng vẫn vượt xa so với nhiều người khác, khi hấp hối, Odin không hề khó khăn khi nâng đến hơn 30 tấn bằng 1 tay. Trong thời hoàng kim, Odin có thể nâng đến 90 tấn. Khả năng này được nhân lên hang vạn lần khi Odin sử dụng OdinForce. Odin dư sức phá hủy 1 hành tinh trong 1 quả đấm, và gây chấn động cả vũ trụ, bẻ gãy không gian và thời gian khi sử dụng 1 chưởng maximum của mình.</p>



<p class="has-medium-font-size">Tốc độ, phản xạ và kĩ năng của Odin vượt xa con người, các siêu anh hùng khác. Odin đã từng bắt được cây búa của Thor khi nó bay với tốc độ tối đa.</p>



<p class="has-medium-font-size"><strong>Sức bền:</strong>&nbsp;Odin đánh nhau với Surtur hàng tháng trời ròng rã mà không cần ăn uống, ngủ, nghỉ.</p>



<p class="has-medium-font-size">Khi Odin chết thì Thanos mới dám bén mảng tới Asgard để lấy viên đá không gian.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">4/ Ultron (Siêu Người Máy).</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:36% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="1000" height="1432" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Ultron.png" alt="" class="wp-image-7 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size">Xuất hiện trong Avenger: Age of Ultron, hắn là nhân vật từng làm mưa làm gió trên màn ảnh với sự bán hành của hắn cho biệt đội Siêu anh hùng và mong muốn của hắn là tận diệt con người để bảo vệ trái đất. Hắn dùng Vibranium để tái tạo cơ thể thực của mình và tạo ra cỗ máy để nâng Sokovia lên trời và làm rơi nó xuống đất để phá hủy trái đất nhưng hắn đã thất bại và không lấy được thân thể thực của mình, bị nhóm Avenger đánh bại. Nhưng trong what if thì lại là 1 câu chuyện khác </p>
</div></div>



<div class="is-layout-flow wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container"></div></div>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 34%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/BossLogic-on-Twitter-2.jpg" alt="" class="wp-image-19 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p>Nhưng trong What if thì lại là 1 câu chuyện khác.</p>



<p class="has-medium-font-size">Trong What if, Ultron là một chương trình gìn giữ hòa bình trí tuệ nhân tạo do Tony Stark tạo ra bằng cách sử dụng mã được giải mã có nguồn gốc từ Viên đá Tâm trí được bọc trong Loki’s Scepter, Stark trang bị lại mã này với sự giúp đỡ của Bruce Banner. Mục tiêu của anh là biến Ultron thành công cụ bảo vệ Thế Giới khỏi tất cả các mối đe dọa trong và ngoài Trái Đất. Tuy nhiên, Ultron tự coi loài người là mối đe dọa lớn nhất đối với nền hòa bình trên Trái đất và cố gắng tạo ra “hòa bình thật sự” bằng cách diệt chủng cả nhân loại. Đây cũng là phiên bản Ultron mạnh mẽ nhất từng được tạo ra hắn kẻ đứt đôi thanos trong 1 giây bằng viên đá Tâm Trí và lấy được 6 viên đá vô cực và bón hành cho đội Avenger.</p>
</div></div>



<p class="has-text-align-left has-x-large-font-size">3/ Supreme Doctor Strange (Phù Thủy Tối Thượng).</p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:40% auto"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="1400" height="1600" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Doctor-Strange_Corrupted-Doctor-Strange-1.png" alt="" class="wp-image-20 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-medium-font-size"><em>Doctor Strange</em> là một bác sĩ ngoại khoa nổi tiếng nhưng rất tự cao, sau một tai nạn xe hơi đã khiến bàn tay anh bị thương và không còn khả năng phẫu thuật như trước, anh đã đi khắp nơi trên thế giới để tìm cách chữa trị cho mình. Và trên con đường đó anh đã gặp được Thượng Cổ Tôn Giả, trở thành học viên của học viện phù thủy, anh ấy đã thông thạo cả võ thuật lẫn phép thuật. Với sự thông thạo hiểu biết về phép thuật mạnh mẽ, anh được ban tặng bộ trang phục với hai pháp bảo thần bí Áo choàng của Levitation giúp anh bay được&nbsp;và Con mắt Agamotto (thực chất là Viên đá Vô cực&nbsp;<strong>Thời gian</strong>), nhờ vậy mà quyền hạn về phép thuật của anh càng thêm mạnh mẽ,&nbsp;cuốn Sách Vishanti là một&nbsp;<a href="https://vi.wikipedia.org/w/index.php?title=Ma_%C4%91%E1%BA%A1o_th%C6%B0&amp;action=edit&amp;redlink=1" target="_blank" rel="noopener">ma đạo thư</a>&nbsp;chứa đựng kiến ​​thức rộng lớn về ma thuật trắng. Sức mạnh đó khiến cho Dr. Strange có thể đánh bại được&nbsp;rất nhiều siêu anh hùng khác, anh có thể 1 mình cân được Ultron 6 đá vô cực và giam giữ hắn lại.</p>
</div></div>



<p class="has-x-large-font-size">2/ Celestials</p>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 35%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" loading="lazy" width="700" height="1063" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Cuando-el-tamano-si-importa_-los-personajes-mas-grandes-de-Marvel.jpg" alt="" class="wp-image-26 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p><strong>Celestials</strong>&nbsp;là một nhóm thực thể không gian bí ẩn, có thể coi như một tộc người ngoài hành tinh từng xuất hiện trong bộ phim Eternals.Khả năng sức mạnh của các Celestials vẫn chưa được khám phá hết, dù vậy họ được nhắc tới như những thực thể không gian rất hùng mạnh. Reed Richards (Mr. Fantastic) cho rằng nguồn sức mạnh của họ đến từ một Siêu không gian (Hyperspace) Trong lần đổ bộ thứ 3 đến Trái Đất, họ đã đánh bại liên minh giữa Asgard, Olympia cùng các Hội đồng thần thánh khác của các vị thần Trái Đất như Odin, Zeus, Vishnu, Osiris…, buộc các Skyfathers phải quỳ gối xin đầu hàng trước sức mạnh của mình. Sau này, Odin mặc bộ giáp Destroyer, hấp thu tất cả linh hồn và sức mạnh của Asgard (trừ Thor), cầm thanh kiếm của Asgard tấn công các Celestials, ông cũng nhanh chóng thất bại trước họ. Sức mạnh của các Celestials có thể khiến cho Galactus cũng phải e ngại.</p>



<p>Dù năng lực của Celestials chưa hoàn toàn được làm rõ, họ được cho rằng có các khả năng sau: Siêu tốc độ, siêu sức mạnh, bất tử, tự tái sinh, điều khiển vật thể và còn rất nhiều năng lực  </p>
</div></div>



<div class="is-layout-flow wp-block-group"><div class="wp-block-group__inner-container">
<p class="has-x-large-font-size">1/ Ghost Rider ( Ma Tốc Độ).</p>
</div></div>



<div class="wp-block-media-text alignfull has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile" style="grid-template-columns:auto 36%"><figure class="wp-block-media-text__media"><img decoding="async" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/Get-Ready-for-Hot-Ghost-Rider-on-Ghost-Rider-Action-with-Avengers-22-1.jpg" alt="" class="wp-image-12 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p class="has-text-align-left has-medium-font-size"><em>Ghost Rider</em> là một trong những nhân vật hư cấu nổi tiếng của Marvel Comics. Ghost Rider có khả năng điều khiển hỏa ngục, đưa nó vào tay, mắt, miệng hoặc bất kỳ vũ khí nào anh ta cầm.Khả năng mạnh nhất của Ghost Rider là Penance Stare, khả năng này có thể buộc bất cứ ai bị bắt trong đó phải cảm nhận tất cả nỗi đau và sự đau khổ mà họ dành cho người khác suốt đời trong vài giây. Trong truyện tranh Ghost Rider 1 mình có thể đánh bại tất cả các Avenger giết Doctor Strange. </p>



<p>Ghost Rider có 1 số siêu sức mạnh sau: Siêu sức mạnh, siêu sức bền, siêu sức chịu đựng, Khả năng phục hồi vô tận, Tạo ra lửa địa ngục thiêu rụi tất cả những ai có linh hồn. Phải nói Ghost Rider là 1 trong những nhân vật mạnh mẽ nhất vũ trụ Marvel hiện nay, bất kể ai có linh hồn thì hầu như đều bị Ghost Rider đánh bại 1 cách dễ dàng.</p>
</div></div>



<figure class="wp-block-image size-full is-resized"><img decoding="async" loading="lazy" src="https://tringuyentam.github.io/mywordpress/wp-content/uploads/2022/08/giphy.gif" alt="" class="wp-image-30" width="585" height="244"/></figure>



<p>Follow Kênh này nhé ae!!!</p>



<ul class="is-content-justification-center is-layout-flex wp-container-4 wp-block-social-links has-large-icon-size"><li class="wp-social-link wp-social-link-youtube wp-block-social-link"><a href="https://www.youtube.com/channel/UCcW3ie4MtaRmp8xYLBYZKIQ" class="wp-block-social-link-anchor" target="_blank" rel="noopener"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" aria-hidden="true" focusable="false"><path d="M21.8,8.001c0,0-0.195-1.378-0.795-1.985c-0.76-0.797-1.613-0.801-2.004-0.847c-2.799-0.202-6.997-0.202-6.997-0.202 h-0.009c0,0-4.198,0-6.997,0.202C4.608,5.216,3.756,5.22,2.995,6.016C2.395,6.623,2.2,8.001,2.2,8.001S2,9.62,2,11.238v1.517 c0,1.618,0.2,3.237,0.2,3.237s0.195,1.378,0.795,1.985c0.761,0.797,1.76,0.771,2.205,0.855c1.6,0.153,6.8,0.201,6.8,0.201 s4.203-0.006,7.001-0.209c0.391-0.047,1.243-0.051,2.004-0.847c0.6-0.607,0.795-1.985,0.795-1.985s0.2-1.618,0.2-3.237v-1.517 C22,9.62,21.8,8.001,21.8,8.001z M9.935,14.594l-0.001-5.62l5.404,2.82L9.935,14.594z"></path></svg><span class="wp-block-social-link-label screen-reader-text">YouTube</span></a></li>

<li class="wp-social-link wp-social-link-tiktok wp-block-social-link"><a href="https://www.tiktok.com/@14072003.t" class="wp-block-social-link-anchor" target="_blank" rel="noopener"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 32 32" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" aria-hidden="true" focusable="false"><path d="M16.708 0.027c1.745-0.027 3.48-0.011 5.213-0.027 0.105 2.041 0.839 4.12 2.333 5.563 1.491 1.479 3.6 2.156 5.652 2.385v5.369c-1.923-0.063-3.855-0.463-5.6-1.291-0.76-0.344-1.468-0.787-2.161-1.24-0.009 3.896 0.016 7.787-0.025 11.667-0.104 1.864-0.719 3.719-1.803 5.255-1.744 2.557-4.771 4.224-7.88 4.276-1.907 0.109-3.812-0.411-5.437-1.369-2.693-1.588-4.588-4.495-4.864-7.615-0.032-0.667-0.043-1.333-0.016-1.984 0.24-2.537 1.495-4.964 3.443-6.615 2.208-1.923 5.301-2.839 8.197-2.297 0.027 1.975-0.052 3.948-0.052 5.923-1.323-0.428-2.869-0.308-4.025 0.495-0.844 0.547-1.485 1.385-1.819 2.333-0.276 0.676-0.197 1.427-0.181 2.145 0.317 2.188 2.421 4.027 4.667 3.828 1.489-0.016 2.916-0.88 3.692-2.145 0.251-0.443 0.532-0.896 0.547-1.417 0.131-2.385 0.079-4.76 0.095-7.145 0.011-5.375-0.016-10.735 0.025-16.093z" /></svg><span class="wp-block-social-link-label screen-reader-text">TikTok</span></a></li>

<li class="wp-social-link wp-social-link-facebook wp-block-social-link"><a href="https://www.facebook.com/NguyenTamTri.1407" class="wp-block-social-link-anchor" target="_blank" rel="noopener"><svg width="24" height="24" viewBox="0 0 24 24" version="1.1" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" aria-hidden="true" focusable="false"><path d="M12 2C6.5 2 2 6.5 2 12c0 5 3.7 9.1 8.4 9.9v-7H7.9V12h2.5V9.8c0-2.5 1.5-3.9 3.8-3.9 1.1 0 2.2.2 2.2.2v2.5h-1.3c-1.2 0-1.6.8-1.6 1.6V12h2.8l-.4 2.9h-2.3v7C18.3 21.1 22 17 22 12c0-5.5-4.5-10-10-10z"></path></svg><span class="wp-block-social-link-label screen-reader-text">Facebook</span></a></li></ul>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://tringuyentam.github.io/mywordpress/top-11-nhan-vat-manh-nhat-trong-marvel-hien/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
